我寫咗個「MeWe黃頁」出黎，歡迎大家加Data

是咁的，我知道好多人都係開咗MeWe account就算，即使有都係cap facebook啲圖落去就算。

雖然網上都有唔少MeWe list，但其實唔多人會睇。
所以身為
一隻比武漢肺炎令我大半年都冇job嘅我

決定用咗啲時間寫咗 MeWeSearcher 呢個網站

.com domain已經買咗，要過多一兩日先用得

1. 我整合咗出面啲List 嘅分類，比人更易搵到岩嘅MeWe Group/ Page
歡迎比意見改善分類

2. 比所有人加入佢地嘅MeWe Page/ Group
加完之後要等admin approval

3. 有得比你Search

4. 收集咗唔同地方嘅教學文章，唔比再講「唔識用」
歡迎提供更好source

最後如果大家覺得唔錯就 Share出去 或者買杯咖啡 支持下 減輕我係網站伺服器開支

推

help push

10 自推

push

9 自推

8 自推

再推呀

7 自推

6 自推

幫推

5 自推

有用

大家幫幫手share同推

Nice work

已 +++

Help push

Push

好勁 用咩寫？

Pish

reactjs + firebase

點解唔用wix

打慣code唔識用呢啲

睇黎已經沉咗底了

好勁 再推多吓

麻煩你可唔可以幫手將以下呢個Post share去你地自己既Whatsapp/Telegram Group 度?
幫幫忙, 叫多D朋友玩Mewe, 取代Facebook, 踢走豬西百格!!!
------------------------
[MeWe移民] 請轉發!!!
近期香港人紛紛由FB/IG轉去用新社交平台MeWe,
以下網站整合了大量生意群組/興趣群組:

如果你都有開群組或幫你公司開MeWe專頁,
也可以留言給網站, 網站Admin會免費幫你將你既群組/專頁放上去網站上,等更多人可以睇到

[MeWe好處]
MeWe優點 1：無實名制
MeWe優點 2：無廣告
MeWe優點 3：任揀Emoji回應
MeWe優點 4：近似Whatsapp的Group chat 加Facebook 出Post功能二合一

香港人生意圈
香港商人國際連線
香港網店線上生意互助谷
網店線上生意互助社
香港餐飲業生意圈
香港零售業生意圈
多媒體/攝影/設計生意圈
建築及工程業生意圈
法律/會計/申領牌照/申請政府資助
免佣租樓/買賣樓宇配對
本土品牌/手作市集
黃色經濟圈
香港Marketing/PR 人圍爐交流
香港電子商貿協會
長工求職/招聘 HR萬事屋
$60以上PART-TIME / SLASH / 炒散 / 兼職 搵工台 HR萬事屋
JCI 國際青年商會香港總會
BNI 商會 - 世界上最大及最成功的業務引薦組織
身心靈平台
單身男女約會交友
課程/興趣班/講座分享谷
醫療用品/好壞醫師/健康資訊
香港寵物谷
美容扮靚靚靚群
爸媽交流/育兒BB資訊谷
香港婚嫁資訊谷
香港LGBTQ+ 谷
運動/健身愛好交流
420/大麻/雪茄/卷煙煙友
二手/代購買賣谷
香港動漫控
香港電競谷
偷食偷情秘密房
夜遊/出火/按摩討論區
香港旅遊谷
香港移民資訊總谷
各行各業黑店名單免中伏
HKU Yellow Alumni 香港大學黃金校友

十卜

pish ...

巴打可唔可以唔用paypal送咖啡

好有心多謝巴打

推呀！

我link 埋stripe 啦

請咗

多謝你

good

好似唔錯喎

Mark低先

LM

正

留名！

推！

push la

幫你推一推~

正a

支持

想加個群組
不過張form度填唔到link...

係homepage填就得，唔係意見到填
link要冇空白

Send出去後全部事項都空曬，正常？

係
目的係方便你要加其他

PUSH

幾好 成日煩邊到先搵到mewe 啲page

lm and push

好用！
辛苦哂

Thx dude，遲啲課金俾你

幾好喎

推

幾好
推

推推推

Support

pish

有用, 推!

幫幫手，大家識得FB轉會MeWe
唔會仲用Whatsapp唔用Line嘛？

檢舉師召喚！一齊光復港Line！

強帖 留名!

應該係 > 潮流 > 網紅

香港人和你drunk🍷🍷

志在各酒友有個平台可以互相分享手中佳釀🍷
👇Link👇

幫手推

pishhh

腦控死返去bilibili啦

好用

up

多謝樓主~~

hobby冇種花???

ok
一陣加

好犀利

樓主會唔會太強大
怒推呀

G持

咁有用冇人講?

p

BUG?Select 咗都唔得定係冇資料/搵唔到?

要大力share～加推加推！

登記左都search唔到

Useful

你再試下
如果冇就係「回報問題」比detail我

唔打算用
查實我連FB／IG都已經冇用。

好勁。。。。
咁勁都失業。。。

support!

必推

[ 最新 ]2020年12月14日更新
1. MeWeSearcher 已經在Google Play上架

請大家留下Comment 同埋Share支持下 (Google Play唔比加donate button)

2. 有部份資料新增左群組人數同cover image
呢個係因為我寫咗個scraper by pass到佢login recaptcha
之後會用多啲自動功能做資料更新
github:

support

推左先

TUI

PISH

推! 想要好耐 之前好唔集中 勁難搵

慣咗不推文

深黃模型技術谷，咪撚入mewe個鮑魚廢老谷

小弟個page，得閒會分享下黃店同畫下公仔